- composer install
- copy .env.example .env
    -> MAIL_FROM_ADDRESS trebuie sa fie setat

- php artisan key:generate
- php artisan migrate:seed

- admin
    - admin@aline.ro
    - admin

---------------------
- nu avem termeni si conditii
- nu avem servicii - ce vine aici??
- la cataloage e un plugin (nu cred ca-l putem folosi - o sa adaugam pdf-uri daca are ceva, si le face download clientul cand vrea sa le vada - cel mai simplu)

- comanda pe care o face clientul (campul message) se salveaza la description - el daca vrea, poate sa adauge apoi produsele, pe baza a ce-a scris clientul
    -> asta nu merge deocamdata
---------------------